大君伐 崩牙駒被制裁，點解要同美國佬講普通話？|

大君伐
崩牙駒被制裁，點解要同美國佬講普通話？|
大君伐(第3節)
20年12月11日

香港花生
219K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: